用router整network hard-disk

是咁的，小弟用梗 Macbook pro ，買咗個外置hard-disk
但成日插係部嘢到好唔方便，所以就想用router share 個hard-disk 出嚟，係屋企用得舒服啲
用梗Asus router ，我插咗hard-disk 入去之後，無論係mac定pc都見唔到部嘢
亦都開咗分享硬碟嘅功能

有冇巴打有經驗 感激不盡

Between 部router 只support USB 2.0 而部hard-disk 係用USB 3.0 ，唔知會唔會有關係？

有圖 返梗屋企

用梗ASUS RT-AC51U

有關係

即係插個harddisk落router?

依家唔係連落同一個wifi就share到嘢啦咩

你自己答左自己啦

我插仔USB 2.0 手指入去都係用唔到

插入後

噤咗之後，出現呢個畫面一下 ，之後就消失